出年預ive 求指教

Ive學店讀咩科最吾伏又搵到食 (除幼教)

聽聞係配藥

死黑警，廢過西但三萬起跳

社工

飛機維修

AME神科

law

聽人講藥劑爭飯食得好緊要喎